\documentclass[10pt,a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Vtienza}
\title{Partes de un documento}

% para índice indexado 
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true, % make the links colored
    linkcolor=black, % color TOC links in blue
    urlcolor=red, % color URLs in red
    linktoc=all % 'all' will create links for everything in the TOC
}

\renewcommand{\chaptername}{Capítulo}
\renewcommand{\partname}{Bloque}
\renewcommand{\contentsname}{Índice}
\begin{document}
% Documento de prueba para las partes de un documento
\maketitle
% indice del documento
\tableofcontents
\part{Primera parte}

\chapter{El primer capitulo}
El primer capitulo
\section{Primer capitulo - Sección primera}
Primer capitulo - Sección primera
\section{Primer capitulo - sección segunda}
Primer capitulo - sección segunda

\paragraph{Primer capitulo - sección segunda - parrafo}
esto es un parrafo

\subparagraph{Primer capitulo - sección segunda - subparrafo}
esto es un subparrafo

\subsection{Primer capitulo - sección segunda - Subsecc1}
Primer capitulo - sección segunda - Subsecc1
\subsubsection{Primer capitulo - sección segunda - subSubsecc1}
Primer capitulo - sección segunda - subSubsecc1


\subsection{Primer capitulo - sección segunda - Subsecc2}
Primer capitulo - sección segunda - Subsecc2
\section{Primer capitulo - sección tercera}
Primer capitulo - sección tercera

\end{document}